突發， 原來102去美孚有兩條路線

景隆街之後，
1.可以左轉入鵝頸橋，跟112咁行入隧道，2.或者可以右轉上橋行灣仔運動場後邊，再轉入隧道

兩種司機都可以行，連續兩日搭行法唔同

old news is so 唔識串

你第一次撘巴士？
入XHT果條線塞就會入灣北
入灣北都塞就行鵝頸橋
放工時間必行

灣北愛協係巴士專用線黎

有咩分別，d站位又冇變
而且對行車時間影響唔大，106有時都咁行喇

其實點行會快d

682 680 東隧咪又係可以唔轉上去藍田救護站個迴旋處
102 106 112 116 118 九龍去紅隧 / 紅隧去油麻地如果唔塞車可以入快線上橋避燈位

仲以為你講102P

正確來講係三條，仲有一條係行告士打道天橋，跟其他車一齊入紅隧，不過呢條路大部分時間都會塞車，去到深夜先有機會用

原來巴士有得改線

其實一樣 試過前後腳埋完最後一站

前車上左鵝頸橋，我坐架後車行灣北。去到紅隧口大家都係前後車無變過

巴士一向冇指定, 總之順序經過晒D 站就得

內告要cut幾線出去灣北 點行要睇司機心情

發現新大陸.jpg

試過平日夜晚8點幾已經用呢條路

唔塞車果時鵝頸橋
塞車果時港灣道
停既站不變

塞車時好似鵝頸橋最快

唔塞車應該告士打道天橋最快

咪癲啦 路線表令上定咗點行
但可以同運輸處協調塞車做法點
好多新界東經青沙既線都有兩種走法

仆街d人亂鳩咁講

應該要立法 網上鳩up三次要立即打把

巴膠po?

唔跟指定路線行, 唔俾人發現就冇事, 俾人發現就俾公司屌, 有乜事公司可以追究司機.
不過好多巴士線都有後備路線. 封路改路先會用. 不過塞死晒司機有時都會行後備路線.
不過有時唔係行原線&後備路線. 塞車既話又唔係偏離太遠, 好多時巴士佬都會偷一偷雞

根本307，680，681，673個堆應該係滙景直鏟東隧 都唔明上藍田救護站做乜春

屯門公路炒得甘既話
巴士都會行大欖入屯門啦

其實應該咁啦
明明塞車都要戇鳩鳩陪塞真係

其實仲有一條直去到泳池再入紅隧，細個成日坐102、106過海，廿幾年都係咁行